

スルガト
「悪いが兄ちゃん、
　ここを通すわかにはいかねェな。
アルフォンス
「貴様ッ…ラーヌンクルスの者かッ？
　それともレクトールに雇われたか！？
スルガト
「ヘッヘッヘ…さあな、
　そんなこたぁ、どっちでもいいさ。
「お前たちはスグに、
　オレ様が手塩にかけて育てた
　魔獣たちのエサになるのだからなッ！
スルガト
「オラオラッ！
　はやくかかって来いよ。
「グズグズしてんなら、
　こっちからいくぜッ！！
（敵リーダー撃破時）
スルガト
「へッ…つま…んねぇ、
　人生……だった…な…
アルフォンス
「このまま一気に、
　ナーイアの森を抜けるッ！
「森は深い、遅れるなッ！！
ナーイアの森
レクトール
「……。
　誰か、誰かいるのかッ！？
謎の少女
「……。
レクトール
「…キミは！？
　マリーシア…